毒撚通宵秒回

弱者先瞓

信用之鬼

［正視聽］叫人唔好屌狗果d請入

從來唔做契弟

即推

光復香港 時代革命

係咪要不推文

推完

好似冇

最好十野pls p牌推唔撚到

係 最好唔好食

用唔用都係咁

仆街 秒回都遲

準備瞓

Ok

叫你老母

咁fast有咩用

不了不了

試下slow少少

！！！

習慣可以改

到你接力

係時候改變

單機推到1001

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。

就咁話

推

垃圾港女 咁撚鍾意韓國

食屎啦

真

未吹頭

真心唔知oppa有咩好

秒回 好勁

你勁啲 carrie cheng

Love u

俾個爭啲一齊嘅人block咗ig
連tg都鏟埋
dunno do what

??????

Love u too

想你力挽狂瀾

真係秒回喎 堅！

因為你唔飲都咁靚仔

靜未

堅！

覺得你好型

啊叔好悶 講啲笑話黎聽下

從前有3隻蝦

吹啊

係咁咖啦

777

點解心痛？

因為做唔到院長

0mark . Rewrite
Hea9me

係

要你講埋先有互動

從來唔講大話

溝死女

講好唔爆

Rubbish2

Hea9

點跟
乜柒contact都block咗
唔通搵到就問佢
hi你做乜block鳩我嘅?
咁樣?

When pubg

扮咩毒

聽講你好多仔now

冇電

咁你繼續心痛啦，我唔會退位的

幾時介紹嚟識

要比啲野心 唔可以成世打死一份工

Hello

長期冇電 on9iphone

Hi點稱呼

Now

建議資助

仔又岩？

???

通吃

勁了

你有米

係咪真

做強者梗勁

勁死了

真的假不了

窮咗。。

無人話我唔可以身兼幾職嘅

早晨！

我專一之鬼

西利 我weak

你今日先食完好西

牛逼死了

好想攤係床

又做乜

咁夜都仲早晨真係唔駛瞓覺

檢舉你秘撈

testing

好啦咁 早抖先

秒回？

邊到好

晚安了

張床要人！

幻覺

強者點解要瞓

Testing 2

如何回到當時

可以叫我SJ啦

型爆

失戀中
太夜無fd陪傾電話好寂寞
但係又失眠晚晚訓唔著
尤其是以前同ex日日通宵講電話

檢舉唔到，主流意見同我講我仲可以做落去

返緊去 我已經好耐無早過4點訓

你個心好型

唔識

Super junior ??

唔係咩

誠邀一齊做強者

陪你秒回

哼哼

做假都好信

我捱唔住 最夜兩點前要瞓

點解嘅

溝死仔？

建議你學學

一鍋堂。。

等你

嘻嘻

好弱。。。

cls你真係回得好快
我宜家無曬人生方向
搵唔到有咩興趣可以專注做到
連打機都專注唔到
有無啲咩好做嘅嘢推介下

得你

求救學

巴打點解唔想訓教

冇計 要早起身

唔好吃？

呢排係咁飲酒

已經好慢
玩開咩game
本身個方向係做咩先

咁我呢

轉個角度諗 點解要瞓教

幾點

還好啦

七點幾八點

好大壓力？

開心就好

仲有你

可以

唔係啦

你開咪得

lol，生活唔開心？

Cls

你贏

我係文字創作+ACG類型嘅絲
玩開畫風比較可愛（甚至有病）嘅遊戲
或者文字遊戲都有興趣
不過對於動作類就無乜興趣

唔係 啲朋友無嘢做就話出嚟飲酒

不開心

淨係識佢

很好
原諒你

冇曬感覺 麻木咗

瞓唔著就最好去twitter
揾

#standwithhk
#stand_with_hk
#fightforhk

之類幫手retweet

我自己係女人都頂啲港女唔順
明明鬼仔正咁多，啲人係要鍾意乸型

Why

你都可以

支持手足

Sorry淨係識lol
去煲下劇囉 定你會覺得悶

你班朋友唔洗做？

珍珠都無咁真啊

點解人生咁複雜
點解人類咁麻煩 哈哈

好似消失咗？

有波又有jer
利 肥仔波

酒就緊係收工飲！

Ching好大量

巴here

但你個心好痛喎

一陣去

港女先正。。

因為唔係開心

Bombombbomb

自己握自己

sec

hello

咩？😂

想聽人生故仔

一秒過了

ohh 明了

冇留意
時代的眼淚

35秒過了

I like your comment

btw hi~

咁都可以係去玩嘅

hi my friend

唔做強者了，瞓先😪

how are you~

秒唔到就分回la rubbish

就係冇感覺先要痛下刺激下

有乜題材新奇有趣嘅劇
甚至係弱智到好好笑嘅劇
或者由頭到尾都好搞笑嘅劇
我同大眾睇劇嘅口味有啲差異
同埋宜家唔想睇愛情片

3rd

樓主係咪夜晚返工好悶搵人吹水？
最少我係.....

係咪真係秒回架

Hi個日文點解

假，FCed

I’m stressed thank you, you?

冇睇熊仔頭？
話你自己呃自己

比啲耐性好冇先

I go to school by bus

毛茸茸

Good to know!

。・°°・(＞_＜)・°°・。

Hi

Hi
快過樓主

反而你秒左

發個好夢👋

你好啲未

時回

yes!我真毒，樓主偽毒

少睇。 我比較年輕

睇鬼片

我俾樓主無視左

夜晚唔返工啦。。。
你仲要返工咁慘

有搞笑嘅鬼片？
例如呢

其實可以 駁長條喉咪得

今次唔係

屌你唔比機會

暖笠笠

Halox_x

好返了 變返一條好漢

真毒=.=

屌你

00後？
其實我10後

過咗十秒

呃人

你啲傷勢好返啲未

樓主 好定唔好
幫我決定

（擁抱）

回魂夜

過咗一分鐘

又爆

唔好

俾人見到好尷 想del

點解你個心咁痛

嚟緊終於可以抖抖大家都攰了

多一點關懷

因為冇feel

幫我慳左千三蚊thankyou

毒邊樣？

慣左就無野

聽落去好似係好事

push

攬攬

想買咩

Face

做完野咁又一日 真係好快

聽過個名 有幾多人都唔知

痛咖

整容？

你生活成點？有冇掛住我？

試下先

好快又要再做過

冇錢

Im fine thankyou
No

Testing

總好過坐屋企無嘢做

Pish ah=.=

Front

好想出poool

好想飛黃騰達 但係真係好難
要放低尊嚴奶共上位好簡單 但我做唔到

入嚟吹水

周星馳嘅
我去煲下佢啲戲都好似唔錯
以前屋企人唔鐘意睇周星馳
所以我都無乜點睇過

想霧眉 本身粗眉但冇乜顏色又懶畫眉最近有啲黃店有優惠所以諗左好耐但老母又唔俾你又話唔好所以就慳左千三蚊

好意思借個位

[集思廣益]成立黃色保險/地産經紀圈，益下手足有冇得諗？

唔撚信

祝福你！

毒撚報到

請善用不推文

溝返個富婆有冇得諗

????????

無女友咩？

你呢刻有咩煩緊

都真 但係近排手頭上d野冇咩方向

上熱門！

係時候煲曬佢啦
睇多啲開心嘢個人心情都會好啲 我估

想問有冇黃店做男士修眉，趁新年前想修修雜毛

煩緊幾時瞓好

得你有

依家

Impossible

算啦 做人腳踏實地一步一步黎安全d
但太步步為營又驚自己發唔到圍

千三咁撚貴

唔想做契弟

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

Ok welcome

有間最近有上連登宣傳 我未幫襯過既但佢睇落幾平 叫moruru 你問下佢囉

咁就好啦
好好照顧自己啦

Hi毒撚

創業有冇得諗

推x10

識唔到咩？

又比你估中

懶得㩒多粒制

我就秒回喇，屌你

一失足周身債就死

大家咁話
你都早啲瞓養生

平啦算 有啲二千起跳恰窮撚

Hi香港人

唔值得擁有

你係咪未update 直接揀拉定推咖喎

我抵屌

有你加持

點解咁諗？

hi有冇搭970X

人生就係一場賭注

有錢人玩意

輸了咁點？

似係。。。

太7

其實建議你去街邊抆臉毛 屯門橋底阿婆50蚊次 手勢唔錯

唔順路

呢度有冇絲打

我係90後A0毒撚 2號

你個心依家點？

重新嚟過

屌

唔痛！

樓主幾風趣
我係弱者訓先

唔慣呀 我弱

希望收到

利申半工讀窮撚

建議一齊做強者

講就易，到時連散工都找唔到

試下改變

莫名其妙心情唔錯

返咩pt

大把狗工搵人

你洗唔洗返工？

呢個更加係好事
又可以慳返筆

體能你過到咩？

Reception 收時薪咋

記得加料

返10點

返咩？

我照鏡子也很擔憂。。

真係窮 12月無乜返工

登鄧凳登
下一站：香港大學西閘
Next stop: The University of Hong Kong West Gate
下一站：香港大學西閘

好似話電子煙沉澱左啲雜質仲傷

你好 廁所點去？

邊條橋底 平時開幾點 屯門撚一直想試

你眼角高姐

狗工

Cls
我早兩日好攰 完全聽唔到鬧鐘響
最後搭咗兩日uber蝕9曬

1月係個好日子

好呀唔該晒！

有個棍絲喺度

做咩事唔返工

做乜事心好痛丫

有冇人又唔洗番工又唔洗番學

唔serve 窮撚街客sor

呢度

柒過八兩金

hi

琴日瞓咗十幾個鐘

棍巴ok?

加個靚一

970x 坐左四年 黎緊坐多三年

Chur爆自己
嚟近踩足10日

樓豬話點都得架啦😘

個心冇感覺 要搵嘢刺激下

搞笑嘢真係心靈創傷嘅良藥
無論幾傷心 只要一有搞笑嘢就會開心到係咁傻笑
唉不過又會諗起佢講過好鐘意睇我傻笑

我都想我係咁

有咩興趣？

電心嗰部機？

聖誕嘛 同埋被逼返咗轉鄉下

巴打盛行？

廁所評分員嚟。。

港大撚？

好羨慕呢啲人。。

都幾多人未瞓😂

上個聖誕連踩大半個月

急不及待開sem再坐佢老尾

咁就好🥰

港大撚+1
等開sem真係好悶

係vcity一路行有條橋下面有個街市（？）橋底有個叫好姐既婆婆抆面毛 手勢唔錯 唔知佢仲有冇做 不過男仔可能會覺得好痛 要有心理準備 同埋係街邊睇你怕唔怕醜

太空撚

咩fac

有邊個唔中意睇人傻笑？
利 中意睇人喊

做強者

文學院 語言學+歷史

會死人

冇咩好羨慕 成個廢青咁

日本？

有冇人經歷左半年有多
發覺自己真係好愛香港
我有時都會諗有得走我會唔會走
但係我覺得有人留低就一齊留低
要走就算荒島都一齊走

1

cls 佢好討厭睇我喊
因為一齊之後我向佢表露多左自己負嘅一面
佢發現我唔係咁成日傻笑同開朗
跟住就出事了

真啊

人一世物一世 試下冇壞嘅

手ching教壞你

學咗幾多種語言了

晒銀時 睇石撚

垃圾沙宣試都未撚考

交換

呢個真 屋企都話送我去讀書 但真係太愛呢個地方

mbbs?

香港人加油

巴打平時都有得坐？我通常都得企

地理呢科嘢我不嬲由細到大都好憎

你幾歲

做清潔咋下話

我都想
mbbs考左啦
唔係mbbs

痴線 唔比人有負面情緒
屈埋屈埋容乜易屈出病

呢d文化可遇不可求人生點都要試一次

都啱 係時候刷首抽

nursing? 都勁la

似係

有，我旺角銀行中心上車，我啲fd西隧上車特登坐係車頭左邊影佢哋笑鳩佢哋坐到瑪麗
sor我都知我on99

踩唔緊要 但一定要訓覺 好weak

90後

有咩part time啱讀書返？
返緊飲食，好痛苦

水泡分數垃圾臭閪科狗也不屌

寫衰你個廁所評分先

新墟街市？

瞓咗2日

想刷 但好驚刷唔返而家呢個咁好嘅香港人save
同埋就算刷返香港人 到大個都唔知變成點

學樓上返reception

勁頹喎

dental?將來rich la

好快就2047

sorry, 我係男

Weak...

no ah nursing你估中咗
dental唔係med fac自己獨立一個fac

可以搵嘢做充實下

搵工都有壓力架

男都可以返

Thats why im here

易唔易敏感阿 帶定lotion 抆完搽 費事紅腫 同埋佢會用啲粉搽你塊面抆 所以完左要去洗臉先

有時唔係唔生 而家咁生個細路出嚟害尻死佢咩

好多fd 近排都long con

正！4成定6成non jupas 應該屈人機

移民再生

what’s that

太愛呢個地方

我返工唔係怕無錢洗 係怕悶

唔係啦 鄉下呀！

nonono
後門都唔廢，我retake jupas入都讀得幾差下

生完儲錢比佢移民

我覺得呢度既人值得我付出更多
香港其實好有愛
呢半年我流既淚 係咁多年既總和

不如你返工 錢我袋

好彩平安返到嚟

訓唔撚著

我本身都好憎 係唯獨石個課個老師教得fun啟蒙左我

yes!佢地讀過屈你機。cu同poly 大６生都咳咳咳，咳咳咳

我都係

其實真係

weak!

Same

yes fced

我諗唯一呢科吸引到我嘅就係有得出field

一齊通

你真係好毒？

屯門撚表示周末返屋企都要搭程970係西隧廣場落再轉

仲唔瞓？

好廢

Be stong la

唔係架，year 1 non ju 嗰堆好多時喺asso唔係讀nursing,好多係其他discipline 讀兩年轉過嚟例如science psycho

真 我仲要係好怕踏出comfort zone嘅人

我係冇錢先返工

毒到你唔信

真
清住hall?

線面？

有事就帶口罩再咳多兩聲

咁又冇人會完全唔擔心嘅

唔制

有幾個月係醫院實習

佢當時仲未到厭煩我放負嘅
係我自己屈埋唔想講
跟住佢覺得我每次唔開心都唔想解決
而係自我沉醉喺入面
所以就越黎越唔掂
佢成日話我可能有抑鬱
我可能真係有

本身點識先

屌nursing下年開始要出ward，又冇錢收，實習到year 5屌佢老母閪

真 有得去一個月美國 黎緊reading wk 去日本

上面啲security好癲唔係講笑
帶住枝水上火車要你係佢面前飲啖先

其實有時唔係要人安慰
只係想有人肯聽已經好足夠

而家瞓唔著 聽朝唔願醒

日日係屋企嘅話真係唔知有咩好做

好撚正呀屌
我今個sem reading week考試加做project呀屌

安檢 没事儿没事儿

yas

聽日返幾

畀我估下
男定男女hall

咁錢都緊要嘅 無錢無得玩

日同法都學過一個暑假
跟住就唔記得曬了

year幾

係呀 想試好耐

好怕陌生

食個早餐煲下劇落街食lunch睇下戲hi個tea拉下筋做下運動食dinner上連登
咁就又一日

我愛理科男

啱啱辭左職冇耐
而家全職做緊廢青
日夜癲倒曬
明明好嚮往廢青生活
但一冇工做就怕悶
明明之前做到又番工又半工讀
做到隻狗咁
人都係犯賤
唉，而家又諗住過一排揾工

窮撚

上網睇個正確地點係街坊俱樂部仁愛廣場附近天橋底唔知咩形容黎 你住個邊既話應該知婆婆個樣咁的

笑了

怕生保

1點 但想起身煮早餐

秒

醫院多菌 尤其近排肺炎 清真係要小心d

享受多陣先 約下fd子 去下旅行 就好快過

其實男仔係咪容易聽完就諗解決方案
之前睇果本《男人來自火星 女人來自金星》
入面講嘢好似幾中
我ex就係每次我呻完講我可以點解決
我唔係想解決 我想佢鼓勵我安慰我同情我
但係佢就話我無心解決問題

我fm唔驚，未洗住，不過遲啲有啲堂去qm上會小心

3了
到宜家仲係一事無成 唔知出黎做乜好
不過最近寫完本小說 諗住人生第一次試下投稿

線完塊面滑捋捋

驚死你會搞鳩佢

政府？
讀個pgde教書囉
投稿好正

其實我未必去日本 一來冇錢 二來做緊個好緊要既FYP, 對我未來做research好緊要

唔洗食啦 瞓耐啲好過

好波

一日半日就好正 日日係咁會想死

男女

加油，份fyp做啲咩，雖然我都聽唔明

我估佢係想你快手解決咗個問題唔好再煩佢

沙宣定二村

交換好冇

失禮失禮有冇話點解呢

直踩再返工會變人乾

Gay

下個星期去啊
啲frd都開始番工
雖然我早過佢地出嚟做野
但唔知點解自問好努力翻工
但際遇總係麻麻
好彩半工讀開sem有啲野做下

咬個包打個底

我驚佢check我電話咋
佢哋忙住check我前面啲人 好彩我無事

好少見男仔會注重呢啲

仁愛堂我識 唔該晒清 呢個星期去睇睇

教書唔掂 我面盲一定唔認得啲學生
不過撇除面盲其實我幾適合教書
政府工...見到宜家個社會咁真係無心情打政府工
我可能都係搵啲散工做下 放工寫嘢兼職作家咁算了

你yr幾讀乜呀

我想做有錢收嘅廢青 u ok?

際遇呢啲急唔嚟
下個禮拜去邊玩

唔好咁啦 我真係文科絲黎

fm nursing垃圾科

又得啫
呢啲生活好糜爛

睇過英文版 係幾中 但男女相處始終睇臨場發揮

而家仲有check電話咩
早幾個月返去探親都係check袋就算

何解

好犯賤 唔知自己想點

首先要有積蓄

1蚊1day
deal?

因為我個人太感性
好想要理性嘅仔仔平衡下我
而且我好鐘意聽人地講理科嘢
雖然多數聽唔明 不過覺得啲理論好有趣
之前個ex係數學+統計學+ICT
佢同我講數學理論嘅時候真係好吸引

好啦咁 相信

我有時都要去qm用sem, 近排都係帶返口罩

峇里

其實咁睇你都唔係好毒

而家寄望下明天會更好

返咩工咁辛苦會變人乾

我唔sure 所以都係驚

我辭咗職已經開始搵緊到宜家

你地係咪都係med campus上堂
sor我好少nursing朋友

清試過屌我等唔切喇

一齊吹水算啦

仲訓？

搵個有錢人包養

揾咩工？

揾左幾耐？

係，qm港島西龍頭咁多人出入要小心

對細路

1蚊咁cheapdiu你就得

係，所以我個名就係咁解

個樣毒 冇救。。
峇里係咪玩淨潛

但真係會有少少痛

算啦 少返為妙

屌車費真係好撚貴tho
shuttle唔啱時間
又日日八半屌佢老母

慢慢搵啦
急唔嚟

1001就瞓

所以唔瞓了

欣賞你

我住港島
而且基本上只係隔左條薄扶林道
所以完全唔需要970X

大概係講有d石prove 到有d地方係幾十億年前有原始生命 個地方冇人研究過 所以好有research potential

同路人

無特別都唔會返啦
係上面做咩都唔安落

我個patpat留咗比人
唔可以亂diu的

真係好辛苦咁
我地文學院自己reg科 可以避曬啲朝早堂

激少陣都唔得

邊個要你patpat

瘋狂食元素
嚟緊新年應該又要返一轉去唉

唔好啦 訓覺有咩咁好

屌我九龍東撚車費真係好貴，雖然唔夠大西北牛貴
我返學係搭黨鐵去旺角轉970，雖然港大站轉平啲但係呀叔就係唔想黨鐵賺多$2.5

有啊
玩下激流嗰啲
都係陽光與海灘
我自問個人都幾毒下

唔好讀心

多謝你幫手燈

住西環返學真好

人大左 見得人多就想注重下儀容 簡單清一清眉既雜毛同面毛比人感覺精神好多 女朋友帶出街都開心d

唔長氣了早抖大家

瘋狂訓練eq

又幾有趣喎，舊石上面有dna或者fossil prove到？

唔答驚自爆

萬年地溝油
但利是應該會收到你手軟

養生 珍惜生命

exchange撚表示早到好撚悶

過海真係好貴
我港島南
ex油尖旺
明明望落唔係好遠
但係佢每次過海黎搵我都勁肉赤
維港真係好貴呀

你係個好人

就嚟比佢搞到我deression

好弱 早抖了

得cc 自reg
其他永遠pre reg, tutor跟姓分組同攞幾堂lecture時間做tutor
冇錯，所以停課呢個幾兩個月我都係六點幾就起身屌

即場拆利是
點知係5毛一封

Ching去邊？

係邊到exchange

有架970咪好囉，貴係貴啲但係好撚快

好弱係咩意思

起完底先發覺你係濕清

唔係報紙

肉酸

好慘 放假都自然醒
你宜家點解可以咁夜訓的
我基本上已經日夜顛倒
晏晝兩點起身 凌晨五點訓覺

其實你咁有耐性聽人講野都幾好呀
我第時想做research 都會諗自己可唔可以用d世俗d既方法講我個門學問 其實講得清楚已經難 講得生動仲難

我明
你係對住咩類型嘅細路先

比1蚊收賣你好冇

喂屌 仲記得我

佢仲要暈巴士
真係

我依家習慣瞓四個鐘，六點幾起身跟住夜晚七點瞓個晏覺再兩三點瞓

比佢老母縱壞曬

清知唔知幾耐會再生番毛毛？

寫咗入小器簿。。

2蚊

好撚多港孩唉
唔識教仔真係咪撚生

吓
wltf但係南區冇巴士收皮㗎喎

伯母仲唔瞓？

好渣 好weak

兩日先訓一次覺，中間訓兩粒鐘。

真係秒覆？日日都失眠

再加埋個電子奶嘴 我真係多撚謝

我相信國人嘅豪氣
至少都5毛而唔係報紙

暈巴士係香港好難捱如果戒埋mtr

戒左半年 發現冇咩大問題

好耐之前線過一次 唔記得啦
你本身好多面毛定點 如果唔係都唔大影響其實

笑鳩我？

點做到
真係唔會猝死咩

最近還好？
我同佢哋失曬聯了

又要聽收錢搞事論先最難頂

積少成多

其實我聽講science人表達得比較清晰準確
我ex都係話想世俗咁表達啲好複雜嘅理論
令大眾都可以明白一啲好有意思嘅理論
而我寫嘅嘢因為好淺白直接
我諗係呢個原因令佢好愛我嘅文字

你平時有無同人講開學問嘢？
如果有都係好好嘅練習機會

儘量少搭但係有陣點都要搭冇計

綠卡平太多
十幾蚊變3.8

勁過我

做咩事大壓力到瞓唔到

係喎清skip左我
你住沙宣定二村定一村

我感化咗幾位朋友仔

真正嘅強者

癡線分開訓真係訓得著架咩
我硬係要隔十幾個鐘先再訓得返
不過我地可以留tg吹水
我晚晚都係咁夜訓

真係好平 一日幾程先等於平時一程

有意者事竟成
趁開sem得閒就渣渣林讀哂個sem佢

你拜佢為師

啲細路啲玩具可以日日都有新嘢玩
好撚誇張

尊重 respect

係今日特別夜
前幾日都係十二點令一點就瞓
可以呀不過我唔係成日用tg

不好
冇聯絡過 我圈外人

係呀
所以佢後來都唔想送我返屋企了
宜家罷搭鐵我都覺得好難
cls南區啲巴士架架嘅等候時間都好似機場巴士咁

日日同我曬命 幾時燶？

收咗10張5毛都係得5蚊

有名你叫

我retake dse ，日日都無動力溫書，做左兩份卷就開始hea，時間比我浪費曬，仲有好多past paper ,我仲要quit u retake

真，之前港大站轉巴士上去等架平啲嘅都等勁耐

感化唔到
我啲老表係會直接郁手個啲

雙封利是十家就廿蚊

隨緣傾計啦

哎喲 無人認領你patpat?
都好似無見佢哋上水

做開弱者

其實幾十億年前係無氧環境，生物死後好少會被分解，會留低碳化物。個d碳就係我要鑑定既野。問題黎啦，唔係話有碳有生命咩？錯，有好多環境setting都會生成碳，我要做既係排除個d setting既可能性。

其實火星都有碳化物架，姐係遠古火星一定有生命，不過依家有冇呢?我地拭目以待

通頂直踩到落堂，訓到食晚飯
有時lecture中間有gap去圖書館訓番粒鐘回血

hku既話智華應該唔錯

咁你個底應該都唔差
Target係幾多分

好少收雙封

Pm ed

佢地唔係用開tg gp?

天滅中共

智華hall

用radioactive 例如C-14度佢存在咗幾多年？
sor一知半解唔係太清楚

其實真係有返少少思想嘅人都會知道自己生處緊喺一個點樣嘅國家
無腦個啲唔提啦

毒撚邊會有人認領

ok

差啲冇較鬧鐘

咁唔老嚟㗎咩 嗰啲咩好事成雙

好似見唔到有

清咁chur讀咩u咩科

皇天尻殺

我無john too 5p

同我條女講講唔夠兩句就stop我
我諗緊開始寫低d concept 再寫個世俗d既講法

我諗你都幾掛住個ex bor

佢離地撚
工都冇打過咁制
一開波就創業生仔

係 全黨死清光

唔多 不過都想試下

我原本20分，我預計想升3-4分，之前aim 升6 分，發現自己有D太自信，自己懶散時間多過溫書，依家focus 係數學，M1 同 econ ，理想情況係希望三科有星

可能慳得就慳

pmed

我個心好痛

卡喎

你係0

杯你

唔自爆

有良知可以豁免我覺得
假設仲有的話

你留啦不如

Sor lor
圍威喂其實無咩意思

又未必關懶散事嘅
呢排香港發生咗咁多事
唔多唔少都會有影響
而家開波都仲有4個月

條友跑得太快
隻腳好搶眼

直過直線

咁慘 我真係條好女

係呀好掛住佢
啱啱分左一個月咋
我宜家仲係日日諗住佢
曾經愛得太深

唔收貨

真係有啲快
不過我覺得畫風幾可愛

取暖都唔比 咁harsh
利 冇爐

建議入嚟一齊吹

弱者要訓了gdnite

清識d野
不過我唔係要用C14, 因為我知d石幾多歲
我要用佢本身有既C12同C13
透過了解兩個C之間既比例去判定d碳本身係邊黎。
簡單而言，C12多d就代表佢來自有機生命
C13多就唔係清幾好學

我仲要係暪住屋企人retake，冇講比佢哋聽

我有fd 一個月前都係咁
有冇話咩原因？

咁你最好以後唔好訓覺

學費你自己比？

唔明最後一段，點解C12多代表係C13多代表唔係
我對bio嘢有興趣，嗰陣有諗過都係揀6901，最後前途問題屈服nursing

C14頂盡5萬年左右架炸
再耐既話因為半衰期問題個量會細到難以量度

再者C14係要同個個時代大氣層C14濃度比，無reference point係無用的

我屌on99 sor

你指咩學費？

唔瞓？

夜到個腦懞撚咗sor

本身讀u

我諗我地仲好愛對方嘅
不過我當時太負同唔識得比空間佢
所以佢頂唔順同我相處 唯有分開
前幾日同佢攤牌
佢話已經對我無feel
但係其實佢十幾日前先同我fd講仲鐘意我
唉 不過唔緊要啦 已經同佢講左絕交了

長知識
唔係major chem唔識

簡nursing悔終生 讀得好辛苦

中學讀過only

絕交...?

聽日會唔會新聞報有人玩連登玩到猝死左

我頂唔順同單戀對象做朋友
尤其唔想見到佢flirt其他女
真係好辛苦
但係我仲係好愛佢
可能一年之後搵返佢掛

喂真係好弱 早抖了

屋企人比，我讀左一年後先quit，再retake 2020 dse ，我屋企人比學費我交，我拎去入落自己銀行戶口到扮交左

咩u?
師姐定都係fm

唔會 邊緣毒撚死咗唔會咁快有人知

真。發臭毒撚

我地會幫你澄清唔係黑警殺架啦

係時候交託比個好人幫你好好地保管

Year 2 咋 係邊間就唔講啦

最近喺到loop 米津玄師首lemon
四日應該聽咗五百次到

已經唔會有人信

18 dse?
我retake,都係18dse

其實見到你個名都feel到你好灰機

清假設你要用對筷子食兩款牛扒，一款叫C12，輕身同易夾d, 另一款c13重d,難d 夾落口，你會食邊款。

同樣係C, C12比C13少粒neutron, 所以輕身d, 生物傾向食C12落肚，因為用少d energy take up。所以生物留低既碳都多C12

我都明前途，以前個分可以讀物理治療，不過人生夢一場革命不老，想做科學家追夢。

你真係好中意聽

我唔喺香港住啊，未係時候瞓

係呀 18dse～所以你今年fm?

瀟灑自如，加油
明了

外國生活如何

係呀

讀得辛唔辛苦

理下你

係，我開連登ac係諗緊開post問人讀asso定retake好，個陣到依家對前途感到迷惘，點解自己讀大學可以讀到咁樣

悶

我loop緊donut hole

港大醫學院垃圾學校垃圾制度垃圾老師
辛唔辛苦見人見智，我chill讀啲grade都冇太爛，但係之後就唔知了

咁放負同空間問題 大家有冇傾過

邊間學校都有垃圾既地方 將就下 照讀落去啦鳴鳴

咁夜仲唔瞓？

你想讀咩科其實

住咗好耐？

傾就無 鬧交就有
佢係咁話想同我做朋友
我係咁話你唔鐘意我就不了
我寧願消失一年之後空降返入佢生活入面
呢一年我自己都可以專注解決自己嘅問題
希望到時佢未有第二個啦

可摸耳理埋我

唉屌
nursing啲是非好撚多好煩

近排生活好忙 好耐冇講過咁多話題 好撚fun

有班on9仔女喺twitter開始咗個challenge

有冇玩開Twitter 呀

Im ready

Pish

好想知你住咩hall

我依家aim cu science ，想讀數/stat

忙裏偷閑好重要的

好同意 可能多女仔(;´༎ຶД༎ຶ`)

單機武者修行緊，人都唔洗見

出世到而家

你廿分起步cu sci升兩分夠玩啦

你至少有個目標先
已經好好 繼續努力就得咖啦
唔好介意比人走多幾多路
最緊要係達成到目標

快了

難怪話悶

我又覺得消失
你消失係因為你覺得佢存在同你二元對立
但你既問題係你既存在令佢不能自如
咁所以你消失都解決唔到問題
你要諗下點樣唔消失都可以大家感覺舒服
咁唔係先係個solution咩

(*´∀｀*)不過吃下花生都好嘅，我好刻意避開啲麻煩嘢上身淨係吃下花生笑下人( ^ω^ )

因為瞓唔著咋

手足仍需努力

讚揚你

mean

我就廢開嘅

你唔會知架點解想知呢？

無聊

咁都叫單戀對象咩

消失冇用i mean

留我做個垃圾

今年佢收24分做median,我諗最低要23分，我仲有放polyu bba ，For 我只升一分既選擇

分組點點點 有時避唔到架嘛

清日日搭970x 點解唔試下住hall

其實唔係對立
只係愛過好難見到佢同第二個一齊都無情緒波動
但係作為朋友我已經無資格吃醋唔開心
所以唯有自己匿埋改進自己
等有朝一日成了 返去比佢見到一個全新嘅自己
我反而驚如果做朋友相處ok 做情侶相處唔ok
會令佢有一種感覺係我地只適合做朋友

想reg M hall或者rc

加油一定升到架!!!!

講開又講，sodexo，舊su can個位個間有無改善過

咁好彩都識到幾個鐵腳應該嚟緊五年冇炒嘅話都係一齊上了
其實都好幸運

問西透巴打我fm唔知邊到舊su can

點解唔係
我仲愛佢 而佢唔愛我了（聲稱）
唔係單戀係咩

Can

唔會炒既！好好珍惜佢地啦

夜晚唔訓，唔通日頭唔洗做？

即係haking wong隔離平台
極難食

可能佢只係口裏說不呢

我明個種波動
離開係為左番黎 你真係長情祝你心想事成 新一年你一定會有好多方面進步

誠邀聽日打g

Retake之後冇曬朋友，之前識嘅朋友都係打機識，retake後佢哋係咁搵我打，我心情差同想溫書，同佢哋疏遠左

咁我應該點做
我已經決定同執行左消失了
雖然佢約我下個月出黎還返曬大家啲嘢比對方

香港好玩好多

上tg谷/連登搵人吹水

哦屌
好咗啲喎，個下午茶同早餐係吞到落肚
沙嗲牛面同個奶醬多還好

That’s why I am here

你幾耐返嚟一次

Goodest

有冇好介紹

開張個日我用42蚊食左個豆粉開出黎完無乜味既咖哩牛腩飯

我幾中意佢個焗芝士系列，扒類早餐都幾好食，燒味就麻麻唔建議。其實我都冇試
一向食左一樣野好味就唔想試其他

希望承你貴言

竟然有進步

lunch我通常唔吃，減肥
吃嘅話一係就吃好啲落水街
或者早餐吃飽啲當brunch

佢啲油雞係骨only

我家陣番學就淨食夜晚

加油！

偶而都會落K town吃lunch

試下囉，大學有何不可
play safe 咪play safe
唔play safe咪唔play safe
我都炒左6901 foundation course
僥倖又有prof收我讀mphil
所以人生真係過山車咁

而家連想打機嘅動力都少咗好多

之前我都諗左好耐retake定讀asso升上去好 但最尾都冇勇氣retake(最尾都好彩入到想入既 又唔洗讀asso) 所以你retake真係已經好叻 俾心機呀真係！

Deadline Fighter
做梗功課
好痛苦

所以先諗住試下投稿小說
我嘅人生係時候要有啲突破了
不過話唔定我中途遇到更愛嘅人
就唔會再返去呢

我份人太懶太tappy
但係又想住下hall,因為冇上莊u life真係好悶
又驚太chur,咁啱呢兩間都有熟人同埋chur嘅程度接受到所以就想試下呢兩間

我都唔知呀
佢成日都唔坦白
甚至唔清楚自己嘅感受係點
佢連自己開心都係我話佢知的
男人係咪真係分耐左先feel到傷心

仲未完sem咩

完左
無左考試嘛
考試變咗做功課

中學？Uni？

屌但係我好撚想食沙律
近排操肌又減脂 屌女屌勁d

我retake
其實上年都係hea讀
但係爆科要畀多少少力依個係真
加油啦，條路唔易，捱完就上岸了

去中環食周月

兩年一次左右啦

我個間照考 所以唔洗做咁多asm

然後入大學地獄

加油呀，出左版可唔可以想我講聲

u啊

我窮撚
之前約想溝條女食飯，話食牛角，屌你老母250幾吃撚咗我隻車

岩啊，不論係新聞同溫書沉重心情，令我做咩都唔起勁，黎緊同屋企人講我申請休學，專心學dse算，等retake完，派埋offer再同佢哋講（假設retake成功）

兩樣都煩
要溫書同做功課一樣煩

苦海無邊

冇所謂啦旅途上一定會更多精彩野等緊你

快快手手做完就完sem !

間中食下姐
我家陣番學日都唔食早餐同lunch了
變相大把錢草

依家year 1目標就係cgpa 過3同埋出pool

我會怕醜
其實對自己唔夠自信 覺得寫得唔太好
不過你可以留定tg睇下到時點

sem2來了

有拖延症
巧痛苦喔

可能想你估下佢諗法
然後等你話返佢知

唉屌 得返少少時間hea

清小心腸胃出事

yr1 3唔係太hea都過到啦

你啲groupmate呢

賭下波，滾幾番，首期不是夢

幾時deadline

已經唔知香港有咩好玩

我仲好想做垃圾hea

唔知㗎，nursing七成人唔過3，開咗廿年得一個first hon

怕就唔會而家係到一路煲lect video一路同你地廢up

我真係有個種想上堂讀書既感覺，唔知係咪太耐無試過咁樣，努力上返岸

出pool好閒
我問過好多女仔
佢地覺得專心做好自己既男人最吸引
所以其實做好自己就得

hea足就兩個月真係好爽

我問你 燒金菇逐條燒有冇問題

Thanks for sharing

唔想開sem(;´༎ຶД༎ຶ`)

屌佢真係啲咁嘅人
成日做埋曬啲濕鳩小動作
跟住叫我喺佢嘅行為入面感受佢嘅心意
我話想直接聽 佢都唔肯坦白講
每次鬧交鬧到救唔返果陣先會坦白

Real

專心到人都見唔到
得番另一條友同我一齊chur
你問我答

屌，佢話滙豐卡有折，叫咗個五百幾嘅set share,仲要吃埋糖水，溝女真貴

咁女仔點樣先可以吸引啲
我好內向 成日都識唔到人

唔想返工

多過呢邊，又多好味食物

點解食咁貴..

@babayba
我相信你會寫到出類拔萃
等你好消息

不過開sem見下啲大同玩下係開心嘅

我覺得自己成個人生都係個日日hea嘅垃圾

唉我聽日都要返

近排唔番學反而鐘意自己煮

支持 同佢地講聲都好
Btw你實得嘅

冇咁易啦，拖咗四個幾月都唔知佢想點

就黎1001了
樓主唔好訓
快啲開新post啦

牛角喎
不過係好食既

溝女高手